今晚係咪照舊8點呀？

去打波？

推

同問

屌死曬你班連登仔 當無咗件事？

連登仔最鐘意休息

尋日話休息不了 今日人都唔撚見

琴日伏撚哂，影都冇

拉

今日都係休息

呢條thread留言啲ac

咁都要夠人先得架
唔夠人點玩啊

大家都成日講
Popo又出tg 大家習慣曬
但大家可唔可以習慣埋每晚8點落自己個區凝聚下都好

你地習慣咗被人射tg 被自殺 被失蹤 但唔該你地習慣埋每日8點落去自己個區 唔一定裝修 唔一定快閃

有同無都唔會講囉

推啦

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

月台等

Push

唔想變鳩嗚

仲上連登傾行動？呢到剩係識叫人休息返tg傾啦